[求建議] 2 in 1 laptop

butget 大概around 10 k
主要番工，出business trips用
會用嚟打文件，睇下戲，AI，Photoshop
麻煩各位師兄

每個牌子都得一款2 in 1

睇你個人喜好咩牌子同埋個外觀

睇你要15吋(1.5kg),定13吋(1.1~1.2kg)

比得起幾多upgrade個硬件

2 in 1基本都萬一二起跳，部機越勁就越貴

大學計劃都有d平

asus zenbook flip 14
有 mx150
13 寸
7xxx

好？

2in1 獨顯算係咁
部部都 8250/8550 架啦
acer switch 7 都 ok
過萬
個 mon 又比其他好...
但唔係人人接受 acer

用得2in1唔建議買咁重
當然重量不在考慮因素之內另計

有無提議？